韓國瑪奇6月11結束營運

今日開左接近12個鐘直播覺得怪怪地
裡面D人全部好嚴肅咁
岩岩拎google translate睇原來要執
唔怪得勁多dislike

真定假

瑪奇喎

80分鐘左右
要有人識睇韓文先確認到
始終Google translate都閪閪地

咁隻手機game咪凍過水...

點解右上角個日期係6月

好懷念拳擊系統之前的瑪奇

好地地點解張改詠唱方式........

雪夢兒
小淨
兩蚊

好掛住你地呀

細工果時就應該執柒左佢啦

屌 淫女 小淨？

打過電話 sex phone

安ser?

貝婷

時代嘅眼淚

係

我都係貝婷

都冇玩好耐
想當年啱啱出飛行寵課咗勁多錢落去
估唔到完嘅一日咁快到
唯一一個會認真睇npc 對話同主線故事嘅game
希望佢以後會以其他形式再出返返黎

瑪英呢？

前排官方先出左黎緊半年既更新計劃
咁突然話執

Cso 講左十年都味執

右上角寫2021.06.22 00:01係咩料

張圖p架

佢好似賣過ac 唔知你係識之前定之後既佢
之後佢玩左人地ac 叫 紗也加
如果冇記錯